唔好以為政府唔資助自修生 我就唔搞鳩你地

升大學？ 升你老母啦 比錢入黎搞鳩你地

講就兇狠

講？